唔該大家捉完啲暴徒冒警後，落車去到安全地方先除口罩

人多細菌多啊，保護自己身體喇各位

推